南華早報：今年至今已有26位香港警察被捕

希望休班警繼續入球